要埋HKDI附近嘅cctv

淨係拎學校cctv冇用㗎,如果係有人放低個袋,冇片嘅話點組民間調查隊,同埋我哋係要跟放低個袋嗰個人

[尋求真相] 推到有HKDI既知情人篤灰

自推

得返兩日咋